韓國人終於開始屌下奶共既LISA

LISA

對住奶共女團成員唔知講咩好純幫推

happy new year冇Chinese知咩事啦

衰 網絡孤兒新一年只可黑下bp做人生目標

中國市場大咁多, 不理韓國了

Blackpink已經紅過twice咁制，又唔係支那人仲奶嚟托柒啊？
屌撚走Lisa，換返個韓國人新成員好過啦

BLACKPINK新專首日破59萬張，光中輸就44萬，被指中國營銷女團

農曆新年屬於韓國文化

奶共係搵得多錢過自己本土既